中俄邊境附近水域發現54只被切斷的手

【中俄邊境附近水域發現54只被切斷的手[衰]】據西伯利亞時報報導，俄羅斯境內的哈巴羅夫斯克市日前發現54只被切斷的手。起初發現一隻手，而後發現一個袋子，裡面裝了共54只手，調查人員正在調查指紋。發現地點位於哈巴羅夫斯克附近水域，距中國邊境約30公里。調查人員未給出任何細節，目前仍在調查中。

d手仔有大有細

係咪二戰時期？731？

27個人
似係被處罰？
秘密組織

兩大痴線民族交界

就咁睇膚色 似係白種多過黃種

配返一對一對咁放係咪咁難丫

留明學習

記得之前睇過單新聞話有個俄羅斯家庭免費收留人住宿 點知最後殺左條友黎食 仲要食左好多人先被發現 真係俄羅斯依d大荒野死左都唔知咩事

點解會寧舍有一隻走左出去咁怪？

有冇生物jj可以解釋下起凍水裏面隻手可以放幾耐 唔會腐爛嫁咩?

lm

c l s

腐爛應該係有細菌食先會，太凍無細菌生存到咪保持到原狀

咁會唔會係731 呢咁鬼耐

只你老母

係水度撈上黎

唔出奇 雪櫃啲凍肉都可以放好耐

隻長毛象仔都凍左過千年

四萬年

原來Jojo個故仔係真人真事

731個啲唔係凍傷扑碎晒
又或者剝晒皮出嚟咩

吉良吉影

廿幾個回覆先得1個屌

啲手指係凍到甩
定係迫供/私刑
由斬手指開始 一路斬到手掌？

好彩當咗佢手套咁睇

只乜撚嘢 隻就隻啦

印度一名肉販，因為18歲兒子不聽從勸告，一再在手機觀賞成人電影，憤而把兒子的右手斬下。

應該係731果啲啦

屌你直接出圖唔講慎入

鍊成材料

咁都驚死啦

Local media reported that medical bandages and hospital-style plastic shoe covers were found next to the remains.

While many social media spectators (naturally) suspect foul play, officials from the Investigative Committee of The Russian Federation — a government agency responsible for criminal investigations — have said that the hands appear to have been improperly disposed of by a forensics lab in Khabarovsk.

"The biological objects (hands) found are not of a criminal origin," the Investigative Committee wrote in a post (as translated) on the messaging app Telegram, "but were disposed of in a manner not provided for by law."

政府話係實驗室廢物
咩實驗會用到咁多手人

知唔知黑龍江夏天幾多度 以為係西伯利亞永久凍土咩

大大隻字寫住forensic lab

咁似熊掌 份手咁大應該唔係人類

發脹

巴打有冇見過熊掌有幾大
呢堆手埋喺雪咁耐點都會發漲啦下話

咁即係54隻定55隻？
Between只你老母

你唔引用我都睇唔到